號外，預言家郭文貴話香港美元儲備可能已換完

明年春節前港元收檔！

信不信由你，郭文貴吹過好多嘢，好多都唔中.